渣打馬拉松2020感恩有你

不需申請不反對通知書

仲有無得跑都唔知

當遊行騎劫佢

講乜野姐 我想跑步咋

一百萬人跑馬拉松 仲破埋健力仕

仲有鼠戰中環

[/red]全民提款！！！！
同埋咪撚再放錢係中銀喇[red]

諗起有防暴就笑撚左

速龍full gear跑

如果我唔夠300蚊身家有無得參與

Full Gear跑算唔算犯規全部人都上裝跑，好好睇

2月既事,我相信到時只會係用黎比我地再一次慶祝贏左依場仗

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
成班冷氣軍師 講就無敵 Twitter 唔開
睇下直播 ig story share下 連登旁述下就代表做咗嘢
前線=condom?
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

仲記得雨革個年

亂講野 一陣又俾人cap出嚟係4:00popo有話兒 拎嚟講

黑警一佈署圍路，必成國際焦點

Cls

笑到我

好野,我唔同你玩

如果呢場運動仲可以持續到2月，
真係好proud of 自己係香港人